benz agility抵唔抵玩？

俾5位數首期 每個月再供4/5位數 玩夠3年再換新車
想知咁嘅plan其實抵唔抵玩？ 見bmw呢期都推出呢啲計劃

計晒所有使喺架車上面嘅錢嘅話，個cashflow 壓力幾大下。

實際埋單比多好多……
又係呼吸plan d fd

佢出得就梗係佢有著數有錢賺啦
個50% 保證車價係有條件架

呢啲plan喺外國都好興 計返數貴到仆街 租車一樣

咁都係踏踏實實買番架車算

外國車價低先有得咁玩
同埋好多公司補貼員工
香港玩唔到呢個模式

冇錢又要揸貴車就預咗俾錢人賺

其實係變左種既搵笨租車plan, 因為保險/保養/維修都要自付

好多人都會落搭，lump sum 細好似俾少左

但其實相反

佢車價減首期當係總貸款額
再用呢個總貸款額去計息
所以係貴到仆街

例如A220 $329000，首期65800，月供2999，36期，保證車價186680，貸款額263200
(263200-186680)=76520，呢個先係實際借咗嘅錢
而總供款係2999*36=107964，即係供10萬有3萬銀係息

再加上嗰啲條件，你行得多/hi花少少都唔足保證車價，尾期一係俾186680買斷，一係俾架車現況評定嘅車價同保證車價嘅差額再俾返架車佢

簡單啲講
所謂保證車價都係當貸款
係「淨還息，到期一次過還本金」嘅方式
再用架車去取代個本金咁解

即係齋蝕息

Balloon plan 不嬲唔抵

啱啲揸兩年就想換車嘅人，想買斷就唔抵

借稅貸去買仲爽啦
唔夠錢就儲

你仲要承受次次出車都好驚hi花
行遠d又驚里數超，攪到架車好似借番黎揸咁，完全冇咗自己車嘅感覺

其實有冇人知BMW 同Mercedes 限幾多里數？

Benz 頭3年45000，過咗45000一公里扣$3

代步車過硬

咪係⋯日日揸點樣唔過

咪姐係PCP 低APR都可以接受 但高就不了

結果嚟講就係7萬本3萬息
你話高唔高

只係啱一兩年換車既人

其實一定唔抵架啦
但係勝在低首期 低月供
岩晒唔夠budget又想買新車既人

自己出去借點會做到月供3000 36期

但係3年後渣都冇得淨

粗咪玩唔到，因為里數有限制。

唔驚架
用agility一定要全保

全保就乜春都包

好耐無睇車，原來Benz 相宜左咁多

適合保險，倫敦金，充大頭人士，食港女車震用，妹妹見到個標志已經濕曬了

買車都要供？唔係嘛

稅貸抵d 咩

咁其實你用咩方法買，你三年後車價都係會貶值

貶值個value 都係渣都冇

2.2-2.5% ja wor 唔抵咩

上會都係呢個息口啦

不過可以三保就真

買車要借錢學人三保？

Btw 稅貸一般得12期咋喎

有d 24-36 個月

息口差唔多.?
稅貸可以full pay 買

而家係你要照俾兩成首期，再用足車價八成嚟計息
而佢個所謂保證價值係保障佢，唔係保障你
基本上個保證價值係一定會貴過架車3年後嘅market value
正常供，架車供完可以繼續揸
玩agility，供款望落係平啲，但係你供完要用一個貴過市價嘅價錢去買返架嘢 or 渣都冇得淨，而且供緊嗰3年係要就住就住，平均每日只可以行40km，仲要唔好中石爆玻璃/hi花 etc，如果唔係就扣你錢，基本上 everyday driver係仆硬街

除非你諗住一世都玩aglity瘋狂換新車而mileage唔高，咁就有著數

咁好明顯佢個plan就要就係想人三年後退走架車，再供落去換架新車啦

俾月費每三年換車，每次facelift 都有新車換

呢個先係佢地賣點

兩成首期 供3年係供3-4成車價左右 所以先咁平
供完3年 尾數係4-5成車價
可以上會繼續供 唔使一筆過買返架車
唔想供直接還返架車比benz
即係3年用6成車價租新車
自己諗抵唔抵囉

最衰真係有mileage限制 日日揸返工一定超過
隔離BMW circle 都冇mileage限制啦

有人肥啲坐到張凳變形都要賠錢

但BMW冇保證車價，其實一樣任佢開價 ?

Mercedes 當你超20000km ,車價就冇多6萬...

頭先睇返個條款
應該係3年後唔再供/ trade in 先至受mileage限制
3年後將個guaranteed value再refinance再供既話 應該唔扣車價

（有冇巴打玩緊agility/ 做緊sales可以解釋下）

refinance或者一炮俾都唔扣
因為你俾緊一個仲高過架車market value既價錢去買
佢求之不得

其實一入咗去, trade in轉新款會係比較好既選擇

即係都係比年輕人買住a class 玩下先
認識下Benz 既品牌 培養下忠誠度
3年之後加左人工上一級c200
從此就一世都玩Benz

推

On9到一個點
息又貴

部車仲要唔係你
改乜都唔準

我做乜唔借P loan...